【無圖】一個小妹妹同一隻狗公合成之後，咁隻合成獸係男定女？

十幾年前已經想問

大哥哥？

扶他

attack helicopter

說好不提的

both

好撚大衝擊

想屌

合成獸洗撚鍊金術
捉D女比狗屌咪得囉
BTW香港大把女自願比狗屌

拜登：跨性別